\chapter{Реализация подсистемы управления жизненным циклом}\label{Chapter:Four}

\begin{annotation}
    В данном разделе будет приведено полное описание реализованного функционала разрабатываемой подсистемы управления жизненным циклом НИР: классы и структуры данных, реализующих подсистему; интерфейс взаимодействия с ними (API); пользовательский интерфейс. При описании классов и структур данных предполагается создать полноценную документацию по использованию созданной подсистемы: помимо непосредственного описания функциональности и структуры классов, предполагается описание примеров использования.
\end{annotation}

\section{Документация к основным классам}

\begin{annotation}
    В данном подразделе будет приведена подробная документация ко всем созданных классам, их свойствам и методам. Также будут указаны примеры совместного использования различных классов для достижения определённых целей.
\end{annotation}

\section{API веб-сервиса}

\begin{annotation}
    В данном подразделе будет описан API веб-сервиса, предоставляющего доступ к реализации подсистемы: методы, сигнатуры, описание параметров.
\end{annotation}

\section{Описание пользовательского интерфейса}

\begin{annotation}
    В данном подразделе будет кратко описан пользовательский интерфейс, через который будет происходить взаимодействие с подсистемой управления жизненным циклом НИР: скриншоты экрана, описание элементов интерфейса.
\end{annotation}

\section{Результаты тестирования подсистемы}

\begin{annotation}
    В данном подразделе будут приведены тестовые примеры, на которых проверялась корректность работы реализации, результаты работы тестовых процедур, а также оценка эффективности работы системы, полученная на основе тестов производительности и профилирования программы. Модульное тестирование предполагается использовать для наиболее критичных классов подсистемы.
\end{annotation}

\section{Выводы}

\begin{annotation}
    В данном подразделе будет приведено краткое описание результатов проделанной работы, обсуждены решения, которые были приняты на стадии кодирования, а также рассмотрены дальнейшие пути развития реализации подсистемы.
\end{annotation}